好慘 上次暈左個阿積士小將 腦部永久損傷

Ajax have announced that Abdelhak Nouri has severe brain damage, following his collapse on Saturday. (h/t @HLNinEngeland) #StayStrongAppie

以後無得踢

點解暈？

腦損傷..落到床行得返都算好彩
唔係好似朱振國

Doctors had been cautiously optimistic about his prospects, but the Dutch club have now confirmed that Nouri's diagnosis is career-ending.

慘 好似幾好波

訓低時仲有意識，之前有冇碰撞過?

正評畀絲打

屌錯post

幾好波㗎

會唔會變植物人?

腦部缺氧過？

Yes
3分鐘足夠收皮

"The doctors are quite confident that he will not recover. If he were to wake up, he would not be able to think, eat, talk, walk or even recognise people," he told AD. "He would not be able to function normally.

其實點解暈一暈咁大獲

片淨係見到佢坐底之後瞓左係到
其實咩事

#staystrongappie

腦缺氧

估唔到咁大獲